以後唔會幫襯KFC

本身諗住放假同老母食下kfc
進化到外賣都唔撚俾袋用紙盒裝俾你
又要唔撚入村叫我出村拎 又要落雨逗撚住啲野食唔俾佢濕 紙皮蓋都唔撚俾個遮住啲野食
你環保你既事 但係你都唔好撚搞到我呀
呢間垃圾咁既服務態度同水準真係冇下次

凍雞 叫薯格冇茄汁 手套都冇

有冇人執到銀包

樓豬搵返銀包未

唔講都唔記得推tim

陳文朗都食kfc

紙盒其實OK喎
個人覺得好過袋
不過外賣唔入村
真心OFF

有意見

慘啦， 樓豬唔幫襯 , kfc清盤都似

jolibee有外賣速遞未 唔洗再食KFC

投訴咗佢未

岩牙

on9仔

紙盒仲好過袋 不過唔入村就on9 左d

俾現金嘅話咪話唔撚要囉

冇記錯呢個集團送外賣係咁嘅
唐樓要行上去
但村可以唔洗入
最多都係到村口叫你出嚟拎
咁至於落緊雨但就咁一兜野比你就佢地有問題啦
落緊雨起碼都裝落膠袋比你方便拎返去

本身幾個月叫都好地地
最近唔知做乜柒學人搞環保